一人一個想住既區 由其該區巴絲話你知有咩不便/唔好

我先
東涌 可以望到飛機升降好似幾得意 有山有水有大商場好似好正
想知住落有咩唔好既地方

請出招

去其他區起碼半個鐘

想住西環

住唔到地鐵站附近=仆街

大埔
以前住過想住番

西環撚表示乜都冇。。。 商場又冇，賣衫店又冇

咁都唔算過份既 但橋費係咪好甘？

深井撚
無老麥 外賣唔送
半夜有人飛車
狗主放狗痾尿唔沖水
有變態佬

想住美孚

想住沙田

好似好多明星

留名

住緊，幾滿意
少啲支那窮西 個人都開心啲

想住西環，係個度番過幾年工覺得環境唔錯

係幾好，冇咩缺點
不過d路有時會太窄，同埋西營盆嗰邊太多海味舖搬貨阻住條路

勁多講普通話既中小學生

想住黃埔/紅磡
以前係個邊番學 覺得黃埔好正
可以去碼頭同朋友吹下水或者跑步散步
行去尖沙咀又得 土瓜灣又得
游水可以去大環山
細個會同同學去冒險樂園影貼紙相
有段時間係戲院/唱K/機舖/保齡/桌球（依家執左好多）
仲有船去灣仔定唔知中環（好狗 後來cut左）
好方便

個時未有地鐵 其他區d人嫌遠唔會特登黎 人少少又靜
想買野都有幾個小商場
如果兼吉之島買野貴 就可以行番黃埔新村近紅磡個邊
個頭多d小店 以前買野食野都平 糖水舖又多
仲有間窮撚超市家興

不過住黃埔就唔係好想住黃埔花園
間格太畸型

山頂

駁唔到 住緊紅磡 無興趣去其他地方
要彈嘅咪條閪隧同塞到仆街嘅加士居道天橋
不過我返工返學搭地鐵就腳 所以我唔大影響

跑馬地/大坑/半山

如果係我 要過海就搭船去北角轉地鐵
因為試過中伏 係poly塞到仆街
不過老實講 雖然好憎搭地鐵
但而家黃埔去旺角真係快左好多好多

好多大六人

但我住嗰度唔近碼頭 如果過銅鑼灣的話始終都係想迫巴士 因為真係塞住行都快過地鐵轉車 除非炒車啦

新界邊度

想住油尖旺

有牛

住過旺角唐樓
亦睇過好多個頭既盤
好處係24小時都唔驚冇野食
去買野又方便 乜都有
壞處係覺得好污糟
唔敢開窗 同埋夜晚臨訓要封實去水位
因為樓下好多後巷同食肆
覺得好多蟲(雖然你會話區區都多)

如果係女仔
就真係唔好住砵蘭街新填地街個邊
夜晚好多雞呀真係

仲有 有幾個我自己認為係缺點
首先真係日日都好逼 成日同人撞會燥
同埋如果出入搭巴士既話
條街真係寧舍多廢氣 一路等車一路吸

以之前睇過既黎講
我比較prefer住旺角警署附近
有條街好多餐廳 個度夜晚會靜d
就算酒吧街d人都影響唔到你
花墟個邊我自己都鍾意
一係就近火車橋個邊

係咪好多黑底人士？

住過東涌海景樓: 係有車船飛機睇，但夏天好熱，所有傢俬電器比較快壞
住過旺角塘樓：交通係方便但樓下係街市好撚嘈，報警都冇用

12點之後會點？

東涌以前都叫好啲 而家戲院foodcourt都拆埋
少嘢食到屎都冇得你食
又冇娛樂
成日落到街都唔知可以去邊

青衣/荃灣 海旁

咁慘

熱到咁誇張？

多大陸人
消費貴 真係食餐飯都貴啲
條河臭

不過有條河比你跑步 康體設施都夠
同埋如果住市中心就真係近香港嘅中心點 去十八區真係好方便

傢俬壞係因為潮濕
熱係個海反射

油塘

唔好返嚟，俾啲大陸人搞到烏煙障氣，又越來越塞車

想住奧運站嗰頭
交通幾方便，又有海景，去旺角又近

沙田 一世都唔會想搬走

邊度唔多

好地方
利申住緊

住東涌係咪真係長開抽濕機都唔掂？

打風落就仆街
下下要行15分鐘出市中心好撚煩
無瓦遮頭夏天熱撚死冬天吹到你頭痛
接駁車經常排長龍
邨巴班次疏
樓下無野好食

利申住緊

以前住過
衰在間隔差同埋夜晚好撚嘈

你講成個旺角？定旺角某一帶？
我諗點都有 但我冇特登留意
其實你出街去旺角都唔會覺得特別危險
黑底人士唔會無啦啦對你做d乜
以我自己經歷 住過個兩度就算半夜返去都唔會好驚
因為條街仲好多人

我覺得住唐樓
最緊要係樓梯走廊24小時都光猛
同埋我會驚d冇閘冇實Q又兩幢相連既唐樓
因為隨時比人捉左去隔離個幢

其實點恐怖都恐怖唔過深水埗
男朋友住過 嘩屌好恐怖 試過比蝻追住我

新城市食野係貴 但都有平價野簡
條河已經無早幾年咁臭 雖然啲水重係濁
不過交通真係超方便 一上highway就獅隧

你指咩問題？治安？
住過旺角兩個地方 都係比較旺個邊
12點後都好正常
因為始終係交通中轉站
就算3、4點都好
仲有好多普通市民係度等通宵巴返屋企
夜媽媽d餐廳都好多人
唔洗擔心

覺得好幸福係成日有得踩單車
有段時間成日去個頭食宵夜
覺得住河畔都唔錯
出面多巴士 樓下都多野食揀
去新城市又快 不過就想住入dd 驚條河臭

好處：寧靜但係又近旺角
壞處：美食沙漠 交通唔方便 去地鐵站好似行山咁

想住灣仔/北角

依家河畔啲野食貴啦
好多時睇到有旅行團去河畔食

荃灣海旁好臭

想住愉景灣
有車

住緊大埔中心附近 其實住得幾舒服 蝗嘅影響不大 除非你成日假日行商場

不過大埔最on9嘅係住大埔市中心反而唔近地鐵站 要搭接駁車 所以我有得揀會搭巴士
同埋冇戲院冇k唱 （曾經有過）

等睇愉景灣巴絲分享

空氣差 飛機你望多兩望就厭 同埋唔係到到都望到
有山有水 但冇啖好食 美食沙漠黎 呢幾年仲越黎越多蝻亞賤種 我由細個覺得東涌好恬靜舒適 到依加開始覺得想要搬出去

跑馬地?

D南亞人搞到治安好差？

痴撚左線先會想住東涌
除左有得望下飛機之外真係冇野好
food republic同戲院冇左之後 係屎都冇得食
無聊想行下街都要出去青衣
東薈城根本正常香港人都唔會覺得好行 一堆支那人
出港島要預成個鐘 以前返學天未光就要起身真係痴撚線

實際治安就冇話好差 雖然實有好幾單係關佢地事 但最主要嘅問題係 佢地仲係保留住佢地嘅民族性 成日大聲叫囂 聯群結黨 反客為主當正係佢地地頭咁 不知禮節 再加上佢地生嘅量真係好誇張 一對父母生567個不在話下 又大體味 我每日係東涌生活 個感覺就好似目睹緊活生生嘅民族入侵

亦都因為咁 我慢慢成為一個種族主義者 極度歧視理啡皮狗 個社區文化情況真係差左好多

學上面位巴打咁講 交通都係一大問題 我日日番hku 我9點半堂 我8點半就要出門口 野野成個鐘車程 每日就冇撚左2個鐘 真係好痛苦

唔近火車站有好有唔好
試過朝早用半個鐘先出到火車站

但係可能就係因為唔近火車站，
所以當年大埔中心冇上水同沙田咁快俾蝗入侵

同埋造就咗啲巴士好撚快
搭74X出九龍灣爽到仆街

屌我好想住何文田呀
少大陸人
不過浩畋入伙應該

石門

-步行到港鐵站只需5分鐘
-與大老山隧道相鄰，連接九龍只需7分鐘車程
-鄰近2座新建商場，中西美食雲集
-與附近屋苑形成網絡，交通飮食更具優勢

成日覺得石門好偏僻

住緊
無野食
多老人家妹下妹下
離地鐵站唔係好近成日夏天都行到出哂汗

利申：想住西環／奧運個邊

想住荃灣 多野食 交通方便
荃德 富麗 諗緊買唔買

沙田/北角/何文田/黃埔

依家好多新寫字樓，加埋工業區嗰邊

閒日已經勁多人

附近又有酒店，星期六日成堆中國人打飛機

都係以前寧靜好

青衣
交通方便 出中環，紅色線快
有海傍可以跑步 傾計
以前美食沙漠 而家好左啲

無宵夜食

住火車站附近

愛民嗰間韓國野幾好食
入ou食囉

估唔到連石門都有支那人

黃埔撚
夜啲真係無車返屋企 全部都要行
碼頭嗰邊總有幾日臭到仆街 好似啲女人黎mt咁

好處：
嘢食多選擇、
交通方便，好多地方都有車去。同埋夜晚玩得夜都唔驚冇車翻屋企，無論九龍定港島。

壞處：
住村屋會多蚊
交通費貴
多蝻同蝗

多蝻已經扣好多分

黑社會問題嚴重嗎？

大圍

我覺得蝗同蝻嚴重啲，住咁耐暫時都未見過話有黑社會打交

石門有無成日爆街喉無廁所水既問題？
住係你隔離既馬鞍山成日都係咁

想住灣仔
感覺上買嘢唔貴同交通真係好方便
利申：返過幾年灣仔工

想住珀麗灣

想住太古 正到
不過都好貴

因為通宵車都係火車站/歐化/觀音廟落
所以點都要行
不過我自己覺得還好
唔算認真好遠 而且路又唔算太靜

住海邊無得揀 一定要觀音廟落
夜晚行好舒服 無人

荃灣海旁
出市區要3個字
太夜好難翻屋企，無通宵車，旺角翻尾班車3:00就完
不過都好少可夜到咁翻去
暫時住左廿年重好滿意

住緊hall
覺得個肺應該黑哂 日日啲鼻屎都黃gumgum就知空氣幾差
同埋野食係好多選擇但係唔平
仲有啲路好窄人又多 好逼

想住薄扶林 好似夠曬寧靜

出入都要小巴除非有車有司機，預時間出門口等車 配套差d

想住紅磡

無咩野食可以選擇 放工時間塞車塞撚到訓得著 凌晨除左的士同自己揸車之外無其他交通工具返到

住過幾年 灣仔都幾無敵
不過人多車多路窄 出入都幾多廢氣
同冇大型商場行 不過搭一個站去CWB就乜都解決到

巴打好有錢 ？

夜晚乜撚都無
不過係勝在交通都算方便

想住佐敦覺士道果頭
- 近地鐵站
- 佐敦食野平過尖沙咀仲要有唔少選擇
- 都算靜
- 交通方便
- 響尖沙咀飲完酒行返去都得
- 行5-10分鐘就有戲院
- 去旺角只需要2個站

Btw點解佐敦太子旺角地鐵站都咁大陣味

新界撚聽都未聽過

何文田廣場而家裝緊修乜柒都冇得食 寧願行落去旺角食飯

其實乜都冇 seven 同ok就最撚多

過左2點冇巴士地鐵入到黎 變左死城

想住寶馬山

岩呀 所以都盡量地鐵關前返去
出完街仲要行返去奉基小學果頭真係
住左廿幾年 食到悶

有錢巴打

你咪又係住黃埔

澳洲

奉基嗰邊好似得黃埔花園

巴打去過未

好彩冇地鐵 一出就係 方便幾多
當年仲有班人話唔好起 真係
而家出旺角10分鐘都唔駛 當年坐巴士冇半個鐘都搞唔掂

但係多咗好多人黎 以前好靜好舒服 而家得到夜晚少人啲 有好有唔好啦

太古城 又一村

岩既 日頭就真係多左
不過夜晚9點10點都開始少人

不過開完地鐵好爽 樓價升咗7成

想住太古
因為我老豆舊居喺嗰度
大時大節就會返去食吓飯咁
嗰度個環境真係好撚舒服
交通方便已經不在話下
仲有太古城中心eon呢啲解決衣食住行
最重要係人既質素高，冇乜蝗
仲要位處港島，背山面海
街道又冇銅記旺角禁窄，但又有市區風味
又近住東大街同蘇豪東，貴有貴食，平有平食
真係諗起都出曬水

新界西北？會俾連登仔歧視，利申住緊，早排俾人歧視我住屯門

黃埔花園都2萬蚊呎
黃埔新村富字2房單位都萬8 9蚊呎
痴線

西環撚表示冇大型商場戲院，有 遊行 你只得地鐵可返屋企。

想住返太古 好正